[德盃]漢堡 對 慕遜加柏

81有直播

宜家先有人開poat

Christensen

正 有直播

因為CCTVB買左但唔係場場有

一定播唔曬

原來夜啲仲有拜仁對04

爭d

又12m

買左慕遜 fatfat la

Adler助攻